【狗狗過身】有部近乎全新既移動式冷氣已沒用

話說早幾日冷氣壞左,要成個換
人唔涼狗都要涼...仲要都知佢就去
盡量想佢舒服D...就托左部冷氣番去吹住佢間房仔
好唔好彩最後都去左...部機亦無用...
全新買番黎$5000...7月30先買
約80CM高50CM闊26CM深
純粹唔想擺係度等變廢鐵睇下有冇巴絲岩...平讓, 可GOGOVAN送到樓下
預7折放售...真的跟全新無異
有興趣TG聯絡, 可再補多D相:
使用簡單...只需隔日倒水箱水及每月洗隔塵網, 兩側吸風/散熱, 上方為冷風出風管
購買時店方聲稱每小時只需用$0.4電

死亡吹風機，邪！

謝巴打幫推...
起碼佢係舒舒服服咁去...
對上個週末熱到人都頂唔順...仲可況係披住層皮...就去...已經好虛弱既狗狗

以前夏天一熱...一開冷氣比佢，佢係個風口下面個傻笑樣真係好得意嫁

Rip

rip

輕輕一推

幫你推

感激不盡

仲有無咩渠道放 淨係諗到呢度同肥花
預左肥花比人壓到傻...定高dd

再幫推

小白一路好走

幫推
節哀順變

都真係已經無用...舊錢話多唔多話少唔少
好過擺係度浪費...

用呢個其實會唔會太涼

唔會 有用呢一部
開左成日
成間房唔涼
吹唔到涼邊到咋

你唔係直吹住個人就ok...
吹出個既風夠凍的

剛先google左原來呢個係日本牌子黎...

輕輕一推...

支那野不了